[集思廣益]為ex設計一杯cocktail

事源係，當年有為exexex exex設計左杯cocktail

咁冇理由ex冇一杯屬於佢嘅cocktail嫁嘛
所以要公平啲，為佢諗返杯屬於佢嘅cocktail

但小妹已經有成一年冇創作過signature cocktail，對酒嘅感覺已經冇左，咁就希望咁多位可以俾下意見

放返張為exex創作嘅cocktail先

呢杯叫DOR Evil
正式係用Sailor Jerry spiced rum

希望大家可以幫手諗下
TELEGRAM: KIMCHOW
INSTAGRAM: kcdrinkstube

Whisky + Cabernet Sauvignon + Pineapple juice
利申 鳩up

唔記得左交代佢鍾意vodka
所以要用Vodka做base

long island iced tea 比例重設 + orange juice，lemon juice，pineapple juice 實驗下

其實我覺得cocktail 呢啲野係要講感覺 唔同心情飲唔同既cocktail, 如果你想自制一杯 我覺得你不如試下有味道去形容你地曾經既關係

Sor for 1999

用6條mars chocolate bar infuse落一支vodka
加普洱
再加toasted marshmallow

五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味涼茶、維他奶溝埋，再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁

我沖俾你飲

雲吞兩粒，加一盒麥精

大火煲半個鐘

拿來長島冰茶換我半晚安睡

唔飲長島冰茶
飲開absinthe

我淨係要杯奶得喇